有人問我 我就會講 但是無人來 (75)

三文魚本來就會游去淡水

所以爭鮮賣淡水三文魚
肥花食玩魚

並無問題

最重要係冷凍夠凍夠時間

但屌你老母
連黑店ruby tuesday
雪櫃野食都後整先用
d野食臭曬
又有蟑螂係雪櫃

客食食下沙律
居然食到冷凍蟑螂

支那賤種居然仲敢係支那食生野
唔係相信其他支那賤種
會按程序，認真做野呀下？
認真做野會比支那賤種批鬥嫁

又講返我同事
之前做泰菜
唔夠生蝦點算？
咪去街市買非刺生級
反正食死果個又唔係佢

真係基因就一切
比英國佬教百幾年
仲係支那生番
但就自以為高尚

唔好幫襯黑店ruby tuesday

死肥西？

邊個係肥花?

肥絲老師

肥媽

有條碌柒偷偷留下負皮

廢青死撚咗？

邊個係玩魚?

一條魚

👌😯

又改尷尬post名

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

我女朋友！^^

兩個廢青偷偷留下負評

請你滾 滾出去

樓豬惡過狗

咁都惡
究竟你心靈幾脆弱

洗麥春😅

死肥西呢？

廢青呢？

支那賤種冇個敢駁

小心我call我同鄉南亞仔打柒你

ust南亞仔

@ust南亞仔

stay in yo lane ZO2

BBB

What you rockin'? ZO2s
I'm blowin' past in ZO2s
You know I got it, ZO2
Pay respect and pay your dues
Switching lanes, ZO2 (skrrt)
I changed the game, ZO2
They know my name, ZO2
Pay respect and pay your dues

#WristTapeWonders

#BBB

#melo
#gelo
#zo
#tina
#lavar
#zoey
#denise
#dmo

#jba

😅

做咩自貼

唉又炒左個Math quiz

渣ga

quit u 未

讀翻poly hd

ive好啦

出黎做野

英文present做conclusion個條友有d麥要做-.-
純粹summary晒之前d point?-.-

唉
8x/100
個題mean value theorem 0分左我都唔知jm9

🚬

隊9d人,話d人垃圾,再講自己見解,反正你係最尾d同學仔又駁你唔到

present唔系debate

mean幾多?
8x刀炒

牙叔教精你ja

最尾駁能完俾公主b搵板球拍打
老西刀5駁^^

搞唔掂 聽日真係要痴膠布返學

hoball
btw拿5關我事,要打打霞9

話蚊咬米得lo,我見我個fd個d都係好似蚊咬甘

依次quiz半放水
Mean都係8x

拎支板波棍打鳩個lecturer

好撚大撻牙

我第一個打撚鑊你

分手💔

我有個句講個句!

有事就鬆人💔冇事就搵我卜嘢

幫理不幫親
學會體諒

👍good ball

再嘈叫合拉中出你^^

霞b好波

你講個套野到底有咩好睇

想打牌

當特攝睇就ok

聽日到我炒quiz

好撚on9
得d女畫得幾靚
成套野同超人迪加有咩分別

聽日又有英文assessment

套野真係超人系列

唔哂時間睇垃圾番

想奶腳

垃圾人睇垃圾片

let me serve you bitch lasagna

屌你老母

唔好幫襯黑店ruby tuesday

真

個fd燒到毀容 個衰女仲笑住見報

隔離條毒撚有陣臭味 你問我答

係唔係潛龍嚟？

有機會
瞄到佢都上緊連登

其實系我嚟

你今個月有毛洗頭

雪糕1/3
手指2/3
手指甲4/4
Total:7/10

頭先見到佢同個叫"老婆大人❤"葛人wtsapp
應該5係虫虫泥

冇洗頭兩個月了

Ptgf嚟 毒能點會有女朋友

唔小心放咗公主逼雪糕張相去我今朝開嗰個膠post
公主逼唔好搵板球拍打我

牛b🌞

=.=

被世界遺棄不可怕 公主b有時還可怕

唔想做人了

讀u is an mk behaviour

真係牛b
下星期4個present

星期二兩個 星期四五各一個

原來星期六仲有一個

55

各位埋土科大港大ching有冇讀過ugfn1001

有

最近越嚟越多含大仔

trans crd唔trans grade
又fulfill唔到CRCW or EREW 比狗讀

好愛我女朋友 你問我答

英文present啲組員打咗篇scirpt出泥全程對住份稿講野
對眼完全冇離開過份野
牛b

B range 都比多你地啦
RIP

我好愛我自己

仲諗住大家一齊reg搞個相認大會
算

比十秒你

其他組都1樣

屌完你篇文先出聲啦

eas真係垃撚圾

組員垃圾=/=eas垃圾

a少撚到痴線

泥個珍

你個身成陣酸臭味

講到自己冇咁嘅你😂

我當然冇啦
你尼個問題好多餘

想聞

利申 香噴噴代表
識我嘅人都話我香噴噴

❤️

支那賤種？

本英雄又贏

廢青死撚曬？

祟日支那閹狗

本英雄屌打連登廢青

+靖做麥系ig叫虫虫

此虫並非那虫

屌你老母比唔知邊個組員偷埋我份 present notes
仲要話冇

咁最後點

毛，已經pre完
純粹5中意比人攞左我既野

我下年拜山燒番兩箱比佢地牙

比你ig我 比你睇

完sem出嚟食飯啦屌

有些人死去卻栩栩如生
有些人活着卻行屍走肉

我ig冇相wo

可以考慮下

=me

屌喇星 比人tag嘅都冇 ？

驚臭死

你好似仲未找數

冇
我真毒撚黎

窮撚冇錢請食飯

牛b

你出嚟 我請你

你唔出嚟 我燒比你

都話樓豬惡過狗

F=ma

咁我真係惡過你嘅

樓豬鍵盤戰士嚟。。
真人毒能到。。上次見到佢比個毒能撞親
跟住等人行咗9里遠之行先口震震屌人老母。。。

找數未

你令囝d定毒步令d

曾家聰真係傻閪嚟

本英雄

緊系毒步。。。

大家點睇女仔釘耳窿 ？
一邊釘4個會唔會over咗 ？

認真問

屌你老母成個princejoyce咁

一個ok
再多就好撚柒

屌有科reg唔到

一個都已經mk
4個。。。

仲有頭先打漏咗
屌你老母

一個好正常姐
中學啲女仔大部份都有釘一個

咁又係。。。

整4個要黎做咩

唔知呀
有人問我 我照問咋

好撚柒

我都係咁話
1個最完美

爛耳

同步直播 本土最前線 陳浩天 181122

2100-2200

本港獨廢青追緊tvb

今晚1200 deadline
班𡃁仔而家仲做緊

聖誕樹？

ugfn
btw 2日day off

new b

傻鳩

反常世態
合眾唯識

屌又要打文了

聽日交10頁紙assignment 而家得1頁

大英比狗屌

@電機g有冇買ipad keyboard

冇呀
iPad Pro keyboard好貴
屌文/屌ppt電腦方便好多

唔想下下拎火牛咁煩

今日math又出左份廿幾題既assm

咁多

ipad

MBP舊電好cum屌

Mbp吸引唔到我。。。

無錢買就無錢買啦

You like lacon9 jai

（多圖）澳門威尼斯人驚見 豐 滿 熱褲少女

禾角得禾部電腦d電去得幾快-.-

個moon較暗啲啦
一般睇notes屌文夠屌8個鐘以上wor =.=

你屌文系上網online doc定點

【九西補選】多幅無署名橫額現街頭 籲投白票「正義焦土」

九龍西補選於周日舉行，在九龍西街頭昨晚起出現一批白底黑字橫額，呼籲選民「全投白票」。橫額沒有署名是哪個團體。

橫額以純膠布製成，質素不俗，寫上「正義焦土 全投白票」口號，另外更大字體的語句，「既不能監察政府 全為九萬八！」既不支持泛民、又反對建制的焦土派，一直指民主派議員戀棧立法會的 9.8 萬元議員薪金，以及同額的實報實銷津貼。

沙田區議員陳國強昨晚指在 facebook 指，希望「有心人」給他同類的橫額幾十條，「我今晚在九龍城同班老友晚飯，如果飯局早完我去幫手掛 ... 」他又指如果有支持馮檢基，或狙撃陳凱欣的橫額都可交給他。他又指「最憎啲大黨，以為自己大哂！」。

三不一沒有

馮檢基

今日搭44小巴去上水
一上車就見到個坐車尾既閪女人同司機嘈
之後個閪女人就打電話去投訴

：搵x生丫，我係黃小姐呀
：打另一個電話呀？啊

我心諗，雙方都知道對方，肯定係投訴常客

：你個司機睇都唔睇就比人上車，我係第4個上車，但係無位，搞到去到xx放低我，又話打左電話通知下架車，點知上左下架車，個司機態度咁撚衰，我覺得佢串親我

由於佢實在太閪又太大聲，而我又歧視閪人

：小姐，可唔可以唔好咁大聲講電話，你阻止人晨早搭小巴訓教

：我係鍾意咁大聲請電話，吹呀？唔想比人嘈住，搭的士啦

：小姐呀，你頭先係公眾地方講粗口，係犯法嫁

：告我丫

望清楚佢個樣，佢可能因為閪氣上臉而導致面腫，面色成隻鬼咁

我既目的唔係同佢嘈交，而係錯佢閪氣，佢果然咬底，細細聲講兩句電話就收左皮，而我就qc4.0訓教充電

就到上水站，我就捉佢訓話
：小姐你要嘈要投訴唔緊張，落車慢慢投訴，你咁大聲投訴，影響司機行車，一陣搞到好似九巴新年咁反車，成車人因為你而受傷

係咁搖頭扮鬼臉：我聽唔到呀我聽唔到呀

：小姐呀，想搭車訓教就唔駛搭的士，但係想好服務又唔想睇下有無位上車既，就自己請司機啦

到呢一刻 直頭另轉頭，之前既戰鬥力清零

個司機就笑住口好感激咁問我拎電話，連自己未駛到總站都唔記得，要我提佢駛返總站先

真人真事

--------------
唔好幫襯黑店 ruby tuesday

根據泛民邏輯
如果基哥民調領先
咁姐係李卓人鎅基哥票

只係知基哥上次界完今次又界

陳健康冇可能輸
一來支持建制的人多
二來泛民真係愈黎愈柒

是但啦
煩左我篇essay先

以龍仔嘅英文水平，我相信會炒

打左5個page鳥^^

add oil

Both

我有時用兩三個鐘已經去左成50幾%電

5知關5關我而家開左幾個page待機事
不過之前d電好似都用得甘上下快

本真英雄又贏

本組織成員理大關同學於昨天晚上，收到理大學生紀律委員會的電郵，指就10月4日理大捍衛民主牆一事中，在李嘉誠樓行為失當，違反學生紀律守則，

包括誹謗、攻擊或毆打大學職員[第1(a)條]

拒絕遵守授權人員和機構的規定或命令（禁止任何擾亂大學教學、研究或管理的行為）[第1(g)條]

任何有損害大學聲譽的行為[第1(h)條]

以及於民主牆破壞公物[第1(b)條]

召開紀律聆訊

但經我們査閱學生紀律守則，發現根本没有清晰指明違反以上條例會有什麼罰則，可以説違反學生紀律守則的學生是肉隨砧板上。

但無論我們遇上任何打壓，

我們都會堅持理念，

不會就此退縮，

關同學仍將會在紀律聆訊中否認所有控罪。

學生紀律守則全文：

關囝仲勇武過連登廢青

連登廢青垃撚圾

支那賤種駁唔到？

港獨廢青
笑撚死本英雄

Banters狗

方唔方便講下點起

Facebook就咁打名搵

咁你又知佢叫maxwell wong既

佢啲fd子爆料

估唔到banter咁快被自爆

電子好皮

甘都快

睇完CUHKBarkers嘅真容，發現原來禾刀幾令仔

我是最可愛的

清傻撚左個鼻

maxwell's equation

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK MBChB
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

有番生存希望
學cuhkb甘汁下個頭我個樣鷹該仲有得救^^

ban狗成個弱智仔咁

banter哥型仔過me

已經唔係毒唔毒嘅問題
係睇個樣就知係弱智

😂👍

靖狗100步笑100步

CUHKBarkers真名 黃敏力
讀顯理中學
之前讀City會計，Quit U Retake入CU Econ
英文得Lv4
0
0

我靚過佢好多

佢英文真係幾勁咁

@Audit仔點睇
一直比個前同學咬咗咁耐 ？

小靖

過黎起本英雄底啦

柒龍

應該係佢另一個fd先英文勁 cu pharm

人生冇22了

佢個fd之前幫過我溫英文

垃圾去到邊都係垃圾
唔會話入左一間好d既大學就變得勁咗

靠自己啦呀龍
英文要時間浸
我下個目標要挑戰ielts 7.5

幾時有潛龍information

冇呀
屌你老母臭閪
咪撚搞我ok?

人生有咩22？

0k -,-

毒撚都搞

小心身邊的人 @AK

好彩得兩個人知我真身

唉好撚多野做
人生有咩22

唔夠多？

唔會爆我出去嘅
因為我都會爆返果兩條友

想起毒步底

我都係真人得兩個知我d野
兩個都係靖狗同學

某18歲處女？

終於搞撚掂hku個application
R埋ref letter同出成績up上去就搞掂 今日開始戒j積福

入到請食飯

唔係
係讀同一科嘅巴打

我入唔入到你都唔知啦

=3=

>3<

屌奶星會計籽句嘢笑到差啲抖唔到氣

壓力大

仆街我上堂見到 跟住忍唔住爆笑咗出嚟

有3自爆
廢青最叻反口

再嘈我爆你老母臭閪

你真人行過黎屌鳩我廢青
我話你好野

靖狗
1851上連登
黑框眼鏡毒撚

仲要勁撚大字

吹撚脹
過黎打柒本英雄啦

九十九點五步笑一百步

收嗲啦死mk仔又話有3自爆

尷尬

支那賤種

圈圈好波
靖狗又被助攻

正皮＝曾家聰
負皮＝黃敏力

關sir都不如

本英雄住長亨
歡迎過黎起本英雄底

港獨廢青

廢青唔撚抵得

maxwell equation

maxwell matt wong

錫返ok?😘

▽E=0

笑我男神做咩啊屌你

我英文名係poisson

邊個笑yylam=同我過唔去

poison

Poisson equation

黃敏之

Ar Bo 6b

laplace equation

祟日支那閹狗鍾意食虫

潛龍無膽見本英雄

連登廢青

頭先用支付寶俾錢
真係好方便

。。。巴打坐監黎？

坐咗幾多年

用八達通太複雜
支付寶屌打八達通

港獨廢青與其哂時間搞港獨
倒不如試下計in sqr(tanx)dx係幾多

廢青唔識用wolframalpha

駁唔到？

唔識自己做？
港獨廢青港獨都要人幫

有機器唔用就真係傻仔

IT9

港獨廢青就係多直口

廢青字都未撚識打
笑撚死本英雄

中文2既港獨廢青笑本英雄中文差

黑店ruby tuesday請得本英雄就知本英雄有料

堡主

齋主

( Show Blocked User - 死者 )

後門🐶

後門

有預感會計籽會打死我

屌你

我立即屌鳩hku eee老母

assignment好撚難
concept好撚深
有hints都唔撚識做

d人走哂去搵敏之

eee workload大到痴線
同cc比差唔多

我係天水圍公屋籽 你問我答

聽講你地改左制
依家難左勁多

1330易
1310狗也不屌
其他未讀

仲有caes

又炒多個quiz

第一科major冇A range

完sen未

Semester gone

讀c冇22了

聽講呢到有人同barker同系仲要defer

我想入你地嘅系

Industrial個個好難
我個fd讀哂叫哂春

如果俾你揀 公主b嘅cup數同你成績表嘅英文字母係一樣
例如公主b a cup你成張成績表就a咁樣
你會揀邊個英文字母

A！！！

我覺得我諗得出哩條問題有啲牛b

Ps:我都希望係a

誰人又相信 公主b得a級這對白

收撚皮啦卡比獸

個樣咁路人都有sp真係唔簡單

系

以為自己好撚幽默?
你條碌柒個sp幾撚大波呀？

寧得罪蝻狗
莫得罪公豬

C

巧能惡--

哦
即係原來你鍾意日撚日比人討論你身材嘅
唔怪得伯母咁好生意仲生撚埋你件智障

你以為我唔知你咩樣?
你使唔使我日日講下你個樣有幾柒瘦到成碌竹咁？

我又冇討論
btw你兩句野之間好似冇咩關係

g錯了

你啲咁正常嘅思維唔係伯母咁open教你點諗得出嚟呀

M底

啲大學開始畢業禮 ig有好多姐姐睇

想睇合拉俾人起底

人生冇22

人生到底有咩22？？？

Ok

公主逼是咪嬲能咗禾😭

屌女

屌3210 3220 3230

我左下。。

05年出世個死肥仔一定係喺學校蝦蝦霸霸嗰啲人嚟

潛龍黎
比佢打過

屌奶星個肥仔實屈哂機

有個course我同fd2個人 入咗個4個人好熟嘅組
佢哋傾都冇同我哋傾過就做撚好哂啲嘢
雖然做得好靚 但佢哋有啲仆街 架空咗我同我個fd

Ps:佢係做哂先send出嚟 完全冇交流過 我同我個fd想問佢有咩可以幫手做 佢話冇 叫我哋分part present就得

Port左你㗎啦
等拎D啦

5巧牙

易過assignment 2

易過asg4

Present完 出咗去freestyle script都冇寫

做埋星期二嗰兩個嘅ppt可以抖抖

下星期present + 兩份assignment

唔怪得啲人讀書讀到跳樓

早喔

0/1200

下星期4個present

+油❤️

不如大家一齊針😂
新世界紀錄🤙🏻

黃敏力失蹤至今，會唔會跳咗樓

去左陪瑞典女朋友

最後上車機會
仙台+.75

唔好話霞姐唔俾機會大家了

@+ching @化工ching
識唔識做

E

D?

how to do

真係D?

no ans

個function唔淨係有t
所以唔可以直接apply FTC1
要諗方法整走佢

好似係e

f(x) is area under the curve of (1 + l sin(x t^2) l)/2
g use the area the find x

If area under the curve is 0, then x must be 0

利申9up

染咗 原來是搵g’(0)

好似整唔走x

係...
抽唔到個x出去

你地ust d math屎咁深架

係要change of variable 整走佢

answer好似係D

f(1)=0
g(0)=1
g'(0)=1/f'(1)=1
f'(1)=1因為我用desmos plot出黎

dllm
chating

我搵到f'1就唔洗咁煩啦

cheat

IT又贏

f'應該冇closed form

同埋f有時d到
有時d唔到

C++我屌你老母

it dog dont know how to solve math

1字頭既數冇咁深掛

我屌你條女

...

唔知有冇其他方法做

我覺得都係玩ftc1架啦
但問題係點抽個x出去...

但係我用desmos plot f
條curve好撚樣衰

屌
點解咁撚難架

Please respect, thx

咁我屌你老母

完全撚唔到g’係咩樣

include iostream

哂9我時間...
唉問professor算

using namespace std;

唔撚想做人了

讀書又廢
女又冇

Easy 拉
渣ga

對住個gpa打丁爽過同女

人唔笑電機狗都

毒撚唔明㗎啦
剪指甲先啦

買mac機bootcamp打far cry5會唔會太牛逼

on9

完sem一定要約腳打通宵牌屌你老母

好撚灰

Smoke weed everyday

有條傻系負皮本英雄

同2

想join

廢青冇個敢駁

AK做乜撚 瘋狂洗版

黃敏力以前得罪過我

Oic
仇將恩報 咁你功德無量

本英雄飲凍咖
佢比枝木棒
唔比飲筒
本英雄話佢比錯
佢話比我搞均用...

黑店ruby tuesday最環境
餐具唔洗就比客人用

廢青食開老鼠屎

強烈要求本土最前線邀請理大關同學作為嘉賓

好波
到時都到幫我出出氣

潛龍自爆未？

拎個炸彈同伯母爆

廢青垃撚圾

指甲毒能

想轉髮色 有冇人俾d 2見我

剪左
剪埋右
剪哂(x,y,z)

去海洋公園玩跳樓機 隔離條毒能係度係咁哇哇哇 之後坐海盜船 隔離又係嗰條毒能 繼續狂嗌 笑能死 周圍d人都係度笑佢

粉紅

大組長專用色

如無意外會染錝色

金字邊是咪突登

冇企人邊都係突登嘅

Ho ball

大家覺得我的新名字可愛嗎？

本英雄屌柒崇洋港獨廢青 黃敏力

勁撚眼瞓 但有班勁耐冇見嘅fd約飲酒
有冇人幫我母親的抉擇

照去
即場訓
佢地自己堆

廢青抄本英雄

崇洋瑞典閹狗黃敏力 食開蛆蟲

死傻鳩
支那賤種

CUHKBanters\|/

張六常

小馬

笑

投冰個巧

唔投最好

投你老母

李卓人好冇

以前有咩唔著小妹系呢度sa左淋先

你不可愛了

香港獨立

射落海

椒土

//如果你是建制支持者，但你不投票，而最後是泛民代表勝出的話，請你日後不要再批評泛民拖垮政府施政，因為你不投票，並沒有話語權；
如果你是泛民支持者，但你不投票，而最後是建制代表勝出的話，請你日後不要再批評建制胡亂修訂議事規則、請你不要再批評建制壟斷分組投票結果、請你不要再批評建制掌控議案通過與否，因為你不投票，不只沒有話語權，更沒有資格批評，甚至埋怨！//

【全文閱讀：
【陳聰・看得見的晴朗】

如果你是港獨廢青
在家玩連登鍵國好了

你不可愛

五毛可愛！！

我屌你老母

咪再覆條撚樣啦
睇住你玩單機咁好on9...

永久置頂

🤙🤙🤙

我tg: crrto

可是你不可愛了

tg 小妹
crrtomobile

WhatsApp小弟
我叫黃敏力 電話號碼65729467

cls

小妹想搵你補ielts

小妹tg
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

G持

可愛你死開啦
冇人想理你啊

瞓到成4半-.-

吃完晚飯先做project算

個aye字已經prove左佢就係黃敏力
仲話借刀

400/1000

禾tg: crrto

tg禾: crrto

我tg: crrtomobile

tg禾: crrtomobile

可唔可以tg我
小妹不可愛了

禾屋企電話：2456 7111

人唔笑

可愛都吠

退出連登10秒 有矛人挽留

臭G咪洗版

原來用{[b ]} {[/b ]}就洗到

#720又唔見左

你不可愛！！

1

2

計數>>>>>>>>>>>>>>>>屌文

喂我屌你老母呀

上次靖妹洗個陣學識

好學唔學學靖狗

想屌你屎眼

覆緊720

mk仔屎眼

香港仆弱能人士有冇犯法？

MK五毛狗
有票走去投5號

洗到潛龍lag機

人類是有感情的 我看見你會感到同情

還有好奇 好奇這麼on9的人是怎麼在社會中生存的

你沒有同情心
你不可愛

defer

我十分慶幸父母給了我一個正常的大腦

iq遊戲

?

我可愛嗎

可愛是很可愛的

你喜歡就好

defer就唔好上連登啦

點解可愛要食咁多藥黎考試
cls

食咁多都咁廢

突破盲腸

吃完攞C

你不可愛
臭G

實情係條弱智仔晚晚都好遲訓
都唔知有咩好做

對付賤人把口就要臭DD

肯定去陪隻臭

有女陪仲r人tg

毒能吾抵得禾地mk籽多囡囡

比我鍵到國一定要滅絕所有mk仔

卷妹(C++界高比

咁成個地球得返成堆毒撚

我係會計界james

啱啱同電機卜嘢
你問我答

Come on James

毒絲計唔計

電機條女呢

毒絲

吾g 見吾刀

反正冇人要禾
人生冇22了

#781欄返屋企搵自己條女啦

毒絲=8/10
靚毒絲=10/10

冇人敢埋禾身

550/1000

咁你咪加熱返佢囉😅

個個以為禾好高竇

叫你條女咪得

平時唔會咁對人
但係對住隻狗一定要咁做
#790
收皮啦

你同班狗公有咩分別
班狗公日日都咁撩我
no offense

我都叫狗公
我又唔似某會員周圍tg人

crrto有咩意思?

起碼比隻狗好好多

靖狗

hku班狗公?

成日以為自己係天之驕子

弱智咁解

可愛咩書院

要求長期置頂

走啦屌你老母

屌你老母 陳晚飲到3 4點返屋企瞓到4半
而家出緊cwb吃飯
星期二嗰兩個present完全冇做過
決定今晚返屋企通頂做

100步笑100步

咁有sp係mk d既
100步笑200步

你有鍾意過我咩
你從來都只係一隻狗公撩人傾計
讀書又讀唔成
性格又咁煩膠
我好心提你又block人
話自己可愛？
圖又冇張
就算比你真係可愛又點？
過多幾年個樣咪又係殘嗮
你呢種狗真係社會敗類

狗公,on9仔,mk

男人老狗話自己可愛

青山醫院

咁你過主啦屌你老母
全個post既人都唔歡迎你

騷擾

18好火

入左U幾個月都冇聽過有女仔話自己靚女/可愛

本英雄屌柒所有狗公

對住個煩膠唔火就奇

岩
好煩

我直覺可愛一定係油頭肥毒樣

你自己本身就令人厭惡

可愛你真係好撚煩
咪撚入黎ok?

過主啦屌你老母

又要開盤

聽住先

置頂
話走又唔走
煩撚過閪

真係走 1：10000000
唔走：1：0.0000001

你是狗
狗公的狗
岸狗的狗

我點撚知 不如試下

又話走
走你老母閪

咁你就過主啦死狗公

睇定先
隻狗公可能隨時又翻黎

剪指甲啦傻閪

聽日咪又係死狗咁返黎

黃敏力潛水

黃敏力Econ LV5、BAFS LV5*

唔洗聽日

泛民咁顧全大局
但又唔肯讓基哥選
但又講到呢席好撚重要
又話投邊個根本唔重要，唔係建制就得
屌你真係精神分裂

廢青駁吾到

不投票
射撚蟎
射落海

係本土派一定會不投票

張翼

堂主

Allen

本土
民主
反共

嘉靖勁過你

n展🐶🐕

毒撚楊過不敢面對

事實系列（十）

發恐嚇信予黃毓民家庭的人，
不多於1%機會，
不是葉X淳。

雙重否定

水晶佬佬賣左層樓

冇人想知

馬啓聰

楊過

er
er
er
er
er
er
er

大享

政治

屌你老母抺黑！！

朕請你食熱狗

正門狗

Retake🐶

由前立法會議員黃毓民任董事兼股東的網台「MyRadio」，昨入稟高院控告熱血時報網台主持伍淑儒誹謗，指伍在其個人facebook專頁上寫有「My Radio繼續搞你地D黃賭毒啦！報返落後代的！」。「My radio」指相關言論誹謗，嚴重損害其聲譽和生意，要求法庭頒令對方禁止發布相關言論、道歉和賠償。

darling抵撚死

係男人都可以打飛機架啦

唔好理個隻可愛啦

你已經打緊了

黃洋達：我最憎人反骨

有個21分做緊你同學

自己憎自己

啱啱醒起要俾分 差啲實俾老細屌死

比咩分

1字頭course project

做ta?

其實點解會做到
同professor熟？
同埋唔係pg學生做ta架咩

禾地dept有俾UG做TA 高grade就有得做 多數淨係教
得幾個course嘅部分course work係由UG TA俾分

幾多人工

~$100/hr

做ta幾正咁

呢科冇咩做 冇人問野就可以做自己野

而家讀緊個科先正 有得俾功課分 將班抄功課嘅仆街撚狗咁撚
不過應該爛grade

撚狗ta

我都有做
上個星期完左

wfc

人生的22何在

間bar係咁播毛不易
@4b

牙天幾時獨立到

大家有冇投票

Hong Kong independence

冇

pish

我想投比李卓人